應唔應該私了用iPhone SE2既人

有錢都唔支援被補手足 拎去買電話?

拎部SE2出街 即係大大聲同人講 你係一隻港豬

垃圾post, 拉

拉拉拉

你呢啲垃圾都未比警察拉啦

吃渴玩樂係我地香港人特色呀ching

對於想買iPhone SE2嘅人，應該用證據話俾佢哋知iPhone係冇資訊保安可言，同蚑那機冇分別

私了係針對
1: 犯下傷害手足嚴重罪行嘅畜生
2: 唆使他人傷害手足嘅畜生
3: 協助賤賊拘捕/毆打/暗殺手足嘅畜生
4: 賤賊

邊個用緊？

你點分se2定iphone6

拎iphone 8出去俾人誤會點算，照私?

鬥黃開始

點駛錢都要你管，你惡過共產黨

3000蚊部手機都係度嘈,你部手機又平幾多?

禁你不如私了所有食緊飯嘅人，唔捐錢俾手足只係掛住自己食飯

好易搞錯iphone8

咁我支援完被捕手足再去買新電話囉
私鳥我丫

咁買11同pro個班真頭要五馬分屍啦

拉1推2

所有idog都要

用iphone先係窮L計到盡
手機係咪都會貶值
一年貶值3000蚊
用信用卡仲平500
一年2500，分分鐘andriod機貶值得多過佢
用andriod先係有錢人，可以容許貶值咁多

有11唔用 抵啦

你盡力了嗎?

全連登最黃就我同凱婷